操體能 過白色聖誕

hello 喂大家知咩事啦

咁聖誕都預左一樣啦

今個星期操一操

另外求下大家set好先出街，特別係專業人士
【出街前必set】【不要被自殺/失蹤】2

真。白色聖誕

唔係操一操 係keep住操